暖氣軍師撐香港對英國藍絲予以堅決還擊 推廣英國黃色經濟圈

曼市華埠街坊商會前會長陳新貴於Facebook無的放矢，抹黑於12月12號嘅合法和平集會，此舉動嚴重干涉了英國內政，是赤裸裸的霸權行徑，暖氣軍師撐香港堅決反對。中大理大守衛戰一周年悼念集會，事先有依法向警方申請，當時有英國警方在場觀察。中方制裁澳洲導致中國人民缺煤停電，陳新貴不顧祖國同胞飽受霜寒之苦，反而關心在英港人嘅集會權益，無不暴露著紅色勢力插手英國內政的卑劣行徑，更意圖組織群眾「去對應呢班人」，其背後讓紅色勢力滲透英國的政治圖謀早已是“司馬昭之心”，每一個人都應看清這樣的險惡用心！

陳新貴講嘅係廣東話，於1966年前倚仗英國政府施恩得以移民英國，係祖國同胞受文化大革命煎熬嘅同時，自己則享受民主自由帶黎嘅經濟繁榮。如今竟打壓港人合法權益、干涉英國內政，如此背宗忘祖嘅行為，必會牢牢地釘在歷史的恥辱柱上！

陳新貴於接受D100訪問時堅稱抹黑抗爭者為「亂港廢青」係冇問題，其一錯再錯，死不悔改嘅態度已引致眾叛親離，包括英國創城地產嘅割席，此舉只係拿石頭砸自己的腳，燃點每一個人於英國推行黃色經濟圈嘅意志。

目前，對抗暴政、光復香港乃大勢所趨、民心所向，陳新貴及曼市華埠街坊商會del左post就裝聾作啞，意欲何為？是擔心藏不住自己做的腌臢事，還是怕惹怒未來數十萬計以BNO5+1計劃移民英國嘅香港人，從此丟了「賣港賺錢」的路子？

參與討論 / Forum
TG公海：
TG Channel：
IG:
FB:
課金支持 / Support Us

[注意] 英國藍地產, youtuber, 商鋪 - 唔好比錢佢地賺

推

英國黃圈

push

陳新貴有無鄉黑背景 可能係新界有地 搵人查下 睇下之前賣地有無交稅比大英政府

資料比稅局查得可能快過移民局

Report tax evasion

召喚外國清算師

送佢返祖國

佢 BC 喎，祖國咪英國囉。

佢地通常係香港有戶口 用轉錢方式匯款過英國 要係香港prove佢地買股票or賣地賺錢 先可同英國政府講

陳前會長係邪惡資本主義社會活得好辛苦，要放佢去享受社會主義

咁要申請加入中國籍，未必批佢喎，除非佢去大陸定居啦。

覆桌啦屌佢老母

幫英國洗太平地

佢祖國係英國啲監獄

佢話自己係中國人喎

搵攬炒巴幫下手